點解香港冇taco bell

好想食

好想食x2...

it‘s taco tueeeeeeeeeeeessssssssday！

食香

好垃圾

米能追擊🙏🏻

subway有taco

我都想佢開
又抵又好食
係去日本 韓國先見到有

美國Teco Bell真垃圾

去真Mexican restaurant 食就好好食

窮人恩物
以前成日食$3 quesarito 做午餐 好味

Burger King都無
唔好講taco bell

仲有chicken soft tacos

試下cali-mex? 我好鍾意burritos

我想食平價既 burrito
香港又唔多見有 burrito，有就都又貴又細

正解
大把又平又好食

係都nandos啦！

有d 貴
間唔中食下都還可以

果次喺美國食Teco Bell，食一啖就掉咗，好撚難食

山頂有

其實口味未必太岩香港人 重口味左啲